美心旗下丼丼屋喺ig狂賣廣告 係咪好唔掂？

好擾民

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

幫佢禁下，咁佢就要俾多d 廣告錢

頭2張圖嗰啲嘢係咪俾狗食

好多人唔知佢哋係美心group

無食兩個多月了

一世咪食

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

我係呢個post至知

要熟讀美心group有乜呀

其實呢間啲野個人覺得唔差
奈何佢係美心
所以我都已經冇再幫襯

成日上網都見到元氣廣告

食過一次
貴又一般

賣完廣告咪又遲早俾人丼丼丼

以前樂富果間冇人食d野即叫即整好好食 執左之後上年去荃灣果間食左一次 垃撚圾

你仲撳入去睇
收咗錢賣廣告？

無㩒
loop 相時見到

同佢賣廣告就唔會叫人咪食同埋提人美心啦
用下腦啦鬧人前

仲要好行

嘩乜咁岩呀
我覺得佢啲野好食都係因為以前去開樂富呢間
鋪頭仲要有落地玻璃窗天氣好就仲正
果陣有day off都會去果度食lunch/下午茶
冇咩人環境真係超舒服

個賣相…